[jj插沙]約左女神出街...

天水圍有咩好野食？

約女神係天水圍

我地都住天水圍

叫你女神pm我

同佢出黎九龍港島行下啦
去觀塘海濱APM 又得

麻酸樂

屌你老母，我前女友。

而家乜鳩都是女神來了，遲早樓下看更亞姐都變女神

之前有間好hit，好似叫煮八

多謝絲打
溝到女神再pm你請你食多次煮八

煮八好食

好心你約左我就唔該出去食啦
我唔會同你屈喺天水圍架